黃金突破2000 jj

而家走去買條金條是否不智 會唔會有機上到3000

All in GLD/IAU call啦

Ching all 左？

冇all 窮學生
買左 long call IAU 九月 @21
一張一百only 等今個月黃金爆上3000我啲long call 就一百變一千
買實金分分鐘國安委搜屋跟住充公

yea of course
除非你買同黃金相關嘅港股